美國11/9啱啱先開始咋！今晚所有活動都要小心！

香港人既11/9已經得返幾個鐘，但紐約啱啱先11/9朝早！

今晚去邊活動都好，小心唔好踩到陷阱中左中共計

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

612 721 831